唔緊要 孫興民仲未係亞洲第一

我地星囝屌打

仲未有英超

孫就連隻杯仔都捧唔到，邊比得上我地魚拉突名宿星仔?

英超欠兒子一個冠軍

等睇人回覆，唔同位點比較

or
「根本兩個都勁到仆街，唔明點解要比」

獌狗: 獌狗星先係亞洲第一

入曼聯唔計啦

贏d二線球隊

星帝無得輸，son有排都追唔上